zoom 苦主哭訴區

空頭成本 153 點部署好？ 原全唔明隻垃雜點解會升，明明大部分都係免費用戶

依家幾錢丶

167.8 睇個勢仲有得升

我164都震緊

隻垃圾會唔會比人收買

唔通入納指真係無敵

我知我傻仔佢幾時出財報？

我就係睇死佢支那股先空佢

個市都未跌，呢隻野點會跌

咁應該止蝕先？

Call 返隻qqq，逗住先啦

緊係止蝕啦 夾死你呀 擺明無限托

你放一半PUT或者認輸全走都係好既選擇

又話油趺, D油股係咁升

唔等咪坐下先 一陣左一巴右一巴

莊要夾空軍，聽日或者後日會跌，今晚準備高位入put

其實依到有無人買佢升？

大把

斬左小小先黎升

跌先岩